<resources>
    <string name="app_name">Contacta</string>

    <string name="title_activity_inbox">Buzón</string>
    <string name="title_activity_providers">Proveedores</string>
    <string name="title_activity_settings">Configuración</string>
    <string name="title_activity_initialization">Inicializacion</string>
    <string name="title_activity_messages">Mensajes</string>
    <string name="title_activity_news">Noticias</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

    <string name="title_activity_scrolling">ScrollingActivity</string>
    <string name="provider_detail_dummy_content">
        Cras mollis ipsum nec leo finibus, non pulvinar nisl scelerisque. Sed mi quam, facilisis
        quis ipsum ut, placerat interdum risus. Nullam mattis condimentum diam vel lacinia. Cum soci
        is natoque penatibus et magnis dis parturient montes, nascetur ridiculus mus. Nulla consequa
        t ligula eu suscipit scelerisque. Donec semper neque ac nibh consequat facilisis. Duis maxim
        us ullamcorper feugiat. Nam accumsan arcu eget magna iaculis, eu porta velit varius. Ut bibe
        ndum nunc ut nisi ullamcorper dignissim.


        Aliquam non magna est. Fusce vulputate pellentesque massa vitae scelerisque. Phasellus a
        arcu vitae tortor commodo sollicitudin. Interdum et malesuada fames ac ante ipsum primis in
        faucibus. Quisque feugiat nisi sit amet nunc consectetur lobortis. Suspendisse mattis euismo
        d nulla, at egestas ligula sodales non. Donec egestas a diam eget sodales. Suspendisse poten
        ti. In tincidunt nisl et mollis ultrices. Curabitur ultrices tempor luctus.


        In in lorem et mauris laoreet vestibulum. Phasellus at aliquet ipsum, eget efficitur lectus.
        Phasellus vitae turpis dapibus, pulvinar justo non, congue eros. Curabitur nisl ante, lobort
        is et nunc ut, auctor ultrices lacus. Duis id sapien et justo rhoncus sagittis. Mauris biben
        dum nibh eleifend, lacinia nunc in, lobortis nisl. Morbi iaculis fringilla nulla id porttito
        r. Vivamus at suscipit nisi. Sed porttitor turpis sed nibh cursus vehicula. Etiam feugiat le
        o vel diam volutpat, id mattis lectus pulvinar. Pellentesque euismod risus eget urna cursus,
        nec scelerisque mi iaculis. Nunc consequat nunc justo, quis ullamcorper nisl efficitur et.

        Integer sed augue ornare, maximus mi eget, mattis sem. Ut magna sem, vulputate a turpis in,
        blandit vestibulum mauris. Donec erat dui, bibendum in bibendum auctor, aliquet id libero. V
        ivamus feugiat erat lorem, nec auctor enim interdum vitae. Etiam at nisi faucibus, pulvinar
        ante vitae, finibus nunc. Nulla egestas, urna at pharetra aliquet, sapien tellus tristique e
        nim, pharetra aliquet massa arcu in tortor. Nam sit amet vehicula elit. Vestibulum vehicula
        eget lacus sodales porttitor. Fusce hendrerit metus et luctus maximus. Curabitur viverra qua
        m nec libero placerat blandit.

        Curabitur ligula eros, rutrum in diam sed, vulputate porta mi. Praesent scelerisque blandit
        leo, in varius est imperdiet pulvinar. Vivamus lorem diam, aliquam quis venenatis quis, vest
        ibulum ac est. Maecenas fermentum elementum metus at fringilla. Nunc convallis felis et nunc
        suscipit, ac tempus augue sagittis. Fusce nisl lectus, aliquet a sem vel, dapibus efficitur
        ante. Suspendisse non ante non ex condimentum elementum. Vestibulum ultrices condimentum est
        , in ornare ante vestibulum in. Suspendisse eu dolor ipsum. Vestibulum vitae sem justo. Duis
        et varius nisl, ut gravida augue. Ut nec sollicitudin lacus. Aliquam blandit dictum elit sed
        euismod.

        Maecenas eu porta felis. Nullam aliquet eget risus et tristique. In ac magna et leo mattis
        convallis. Maecenas eget mauris suscipit, faucibus diam non, porta tellus. Suspendisse porta
        lacinia nisi sit amet consectetur. Duis condimentum mi quis auctor varius. Nunc faucibus lac
        us ac nunc dictum, ac pretium magna pellentesque. Proin felis leo, ultricies vitae tellus eu
        , lacinia ultrices eros. Nulla et facilisis purus. Vivamus dictum laoreet felis, sit amet fr
        ingilla sapien pharetra id. Pellentesque eget dictum ipsum. Phasellus pellentesque facilisis
        arcu ac finibus. Etiam ut tincidunt ligula. Duis at aliquet orci, ut accumsan urna. Nullam
        et iaculis est.

        Donec egestas egestas feugiat. Curabitur tempor velit erat. Duis ac mauris ac magna maximus
        pulvinar. Phasellus sagittis felis at blandit fermentum. Sed elementum id erat ut efficitur.
        Sed hendrerit ante id quam tincidunt fermentum. Nam vehicula lacus viverra placerat mollis.
        Quisque ornare nisi vel ex ullamcorper sollicitudin. Sed non finibus enim. Mauris at dolor l
        igula. Quisque vel sem malesuada, facilisis nisi et, consequat felis. Vestibulum vel tristiq
        ue risus, nec efficitur orci. Aliquam varius lacus erat, non pellentesque ante elementum a.
        In hac habitasse platea dictumst. Aenean eu elementum odio.

        Donec ut venenatis elit. Curabitur laoreet, ex id consectetur mollis, nibh mauris elementum
        lectus, ac dapibus nunc risus eu eros. Donec vitae commodo lorem. Sed dui sapien, facilisis
        vulputate felis non, dignissim molestie nunc. Sed leo risus, facilisis eget ultrices quis, d
        apibus id eros. Aliquam erat volutpat. Fusce feugiat nunc sed nibh cursus gravida. Vestibulu
        m at sagittis tortor. Proin tempus, elit a molestie aliquam, mauris mauris convallis massa,
        at blandit nisi ante at ligula. Aliquam mauris leo, faucibus ac blandit quis, pretium sit am
        et purus. Fusce commodo dui vel pellentesque interdum. Aliquam mollis massa ac ante egestas
        luctus.

        Quisque nec luctus odio. Ut gravida dui quis arcu tincidunt, quis aliquet ex iaculis.
        Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Inte
        ger ultrices erat eget odio mattis vehicula. Sed a lorem urna. Phasellus auctor ornare vehic
        ula. Ut sed pulvinar urna.


        Aenean tincidunt vel tellus id laoreet. Aenean ac purus ac sapien molestie aliquet suscipit
        id turpis. Aliquam vitae eleifend ligula. In convallis feugiat scelerisque. Phasellus ut pel
        lentesque sapien. Ut sollicitudin neque purus, at convallis quam consequat sit amet. Vivamus
        cursus nisi at luctus pellentesque.

    </string>
</resources>
